Figure討論 (12) 舊貨未到,新訂又落

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

:
幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

新增:
更搞笑既-FOTS JAPAN

只做細比例- Proovy

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

中國廠-
最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩
(巳放盤)

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

一切源於愛

新post留名

lm

又一個post

留名

邊個1001唔撚開post

等撚左半日都唔開

一隻figure DHL 2,650 JPY係咪正常？

點解同我用開嘅DHL 有咁大分別

你係咪用開amazon個DHL

同埋有冇機會係你隻野大盒

我知amazon 係平好多，但我呢個表係代購網個DHL 應該係正常價
一個figure 會唔會成5kg 咁重

賽車尼祿唔係好大盒姐

我上次amiami SAL 一隻figure ￥1600, DHL 好似就￥2700左右，應該無呃你磅既

CS 叫我自己上個網睇番其他運送方式報價資料 但係我搵黎搵去都搵唔到
其實係邊頁

Native 同kickstarter 3k¥運費

你俾錢度step 2有得再揀用咩運，會寫哂你今轉既報價，你係果度睇完改完就可以直接俾錢

自己搭車過關拎
再慳多筆

即刻開比佢睇奶兩下都得啦

屌 原來係mobile版 有bug 睇唔到step 2 嘅選項

用直送兼貴
自己拎又驚查
得返集運
但集運咪又係有機會中海關查車比人拆
如果同一車有人偷運違禁品成車貨沒收添呀

你做任何野步驟越多風險都會越多㗎啦
好似買娜歐屋真究極EX日版都有機會中sad
睇你自己點諗

如果次次都work
之前連登集運post仲在生時班友就唔洗日日屌集運公司老母
定你想講集運王，神州，hotbuyer,巴集果堆全部奶過哂的集運都唔夠你做果間勁，洗唔洗比埋機會你賣下廣告?

買一盒計 集運$50內應該咩都夠

關咩事
果班友擺到明走去運埋埋違禁品喎
抵佢地俾人截喇
又唔講明 想扮晒野呃幫佢運間野係正常野咁以為可以過到骨

仲有點會宣傳自己間用開邊間啊
陣間俾班傻既累埋自己既野咪on 9

ami cut單
有冇個案試過cut到ban人
已經cut過4次

CUT過5,6次
但我個個月十幾萬YEN數找

呢隻上ami訂唔計運都係千一千二左右
同埋本身ami訂得多又保證訂左會有貨

上個post都有巴打話淘寶ami會遲出貨,而且淘寶物流啲品質,俾人掟黎掟去隻野有咩爛唔好喊就得

上一個post佢已有暗示緊自己識人可以拎到平價,佢咁神通廣大識埋集運行內人我都唔覺得出奇

盒野大既話
計體積重過50 其實唔難

大佬呀佢識啫依家問問題果個唔識呀嘛
舉個例子wacom我識人可以平買d繪畫板咁我唔通周圍笑鳩其他人用正價入咩，咁做有乜意思

琴日出一出去一個唔小心

突顯自己買淘寶平野好威威,藉此笑鳩我地上ami正價買笨柒

月份 ？
點解仲手寫

啱啱上ht落訂行下信和
見到月份米青幾箱瓶兒
係白色定藍色果隻
行一圈都未開箱

白 FB UP左

係 一向係果到訂開

隻大媽紅金連都未開
又想後追mb 正義女神
等下先買

米青2090

寫住日版嘛

咁就應該訂撚鳩屋啦

有無人知通販のみ係乜意思

通販ONLY

Lm先

垃圾廠

死火，訂完隻stronger 尼祿，想入埋隻瑪修，但我無玩過fgo, 點解會咁

拎返公司玩

開箱display先再講
到時放出去入第二個坑啦

返咩工咁張揚

等d同事走左之後

OT玩figure

●8月20日（一）出貨
Good Smile Company「雅兒貝德」JAN：4580416940078

●8月23日（四）出貨
FREEing「拉姆 兔女郎Ver.」JAN：4571245297655
WING「 Saber/沖田總司～劍士的休息～」JAN：4562177700320

Freeing隻雷姆出左？係咪我睇漏左

放上面兩隻全新
希望有巴打肯收

終於有定我wow左,好似係籌錢既

未公佈

冇價錢

Kickstarter
普通版之後有得賣
唔知幾時

訂左藍迷

今朝開左訂啦

普通版

上 $1000
下 $800

原來就係今日
以為佢集資出貨先開訂
同樣都9月出貨
Kickstarter 係咪剩係多本畫集？

Hello咁多位巴打
最近先入坑, 有個問題困擾緊小弟

擺耐左就無味

好快散

放咗一個月多啲
幾日開一次盒
都仲係有陣臭膠氣味湧出嚟

開住個盒幾日睇下點先得唔得
BTW你係擺邊款PVC

兩儀式 1/7 GSC PVC
咁我開個盒睇吓點先
thx尼祿巴

最近想收返隻佐伯藍 有冇巴打知依家市價幾多？

官圖幾正

我覺得個樣唔太似

開訂了

艾爾莎？
裝甲ver正d

諗起新一集

C兄
Native store 係唔係只收 CREDIX
佢收唔收 visa 架？

收

咩銀行 visa 都得?
唔好意思，第一次online 訂
比較多問題問

應該得

訂左幾隻
未送到

含啦八婆

YES,會場可以幫你上日拍食炒既

thx

路過想問一問有冇人訂左ALTER Odin Sphere嗰隻?

屌

RAH黎講佢件褸整得幾肉酸

女神景品我都有興趣 巴打可唔可以答單幫幫手

GIVE ME NAME HELP YOU SEE SEE TMR

Shingeki no Kyojin Historia Heiss
Taito Plus 廠

有冇人跟特典版船?

點解咁貴既

終於收到隻尼祿
Btw 個盒幾靚仔 完全違反商品及說明條例

垃圾game維護 有時間執下個位

Nero 萬歲

Umu

訂左隻黑貞了

這支都賣到1400以上，真是可怕的價格

訂左黑SABER

fnex 隻拉姆雷姆細路版到咗，食完飯開黎玩

唔小心入左隻北條加蓮景品
尋日最衰上左去電擊果個網望到 今日就入左手

GSC但係
メーカー 角川書店

唔差在睇埋個價
唔急在一時

下午一開已經訂左喇，好在只係300+¥運費幫補返

官方船計落最平，訂得到5樣野以上，圍返過運費幾抵

我訂得唔多 一個月無咁多隻同時出荷ma

計你每張訂單收運費喎，就算你張單10樣野送足一年先派完，都係運費2000¥而已

10樣野 合共運費 先2000日圓
唔洗按重收費果D ?

GSC官網訂既定玩法

- 運費多少錢 ?
不管距離遠近，每筆訂單發生運費JPY2,000.00。

原則上，每筆訂單裝運一個包裹。但如果您訂單中的商品有多個發行日期，商品可能會被分批運輸。在這種情況下，運輸費將只發生在第一次運輸上，Goodsmile Online Shop會承擔所有其它的運輸費用。

我隻軍姬反而冇平

如果訂多幾件,我剩係計坐屋企等收件,同坐車出去攞既來回車費時間,已經贏曬.
佢平果幾蚊都未夠我車錢來回,仲要俾佢收住一筆先.

上次去日本淨係見過一隻全新
5000羊

native質素好唔好 想買隻黑獸 唔知價格同品質成唔成正比
冇買過native野

唔熟呢隻野,佢係限定?
定景品野定價已經過5000羊

想問下ching訂figure搵孤注 定 精品好D??
想訂呢隻露易絲，同埋有沒話bin間D figure盒會keep得好D（5想個盒太容容爛爛）？？
thx

巴打有冇興趣訂特典版
我開緊團搵人一齊夾運費

正呀。 隻野仲1/4 我訂硬

等緊1/4美沙姐送黎

想訂隻alter既黑貞
見孤仔要$2090
請問算唔算貴

貴
識人識集運可以好平
利申：唔識

唔識就要俾人賺架喇

想知1/6size 同1/7大約差幾多？
見到果隻嫌棄胖次有d心動

alter隻黑貞上ami有得訂,唔洗集運直送香港
但運費應該唔平

係盒野既大小不確定性既情況下
本身黑貞近43cm 高 又大隻
唔好搞咁多野 計體積重可能好貴
加埋鋪到貨時間較快
係鋪訂算

支旗

完全係我杯茶
由其個眼神
所以唔想煩直接孤仔訂算

呢隻估計4000-4500¥左右吧ems運費,隻野本身唔算大，係支旗舉得太高喇

呢隻一定要開盒玩

唔止係高 枝旗仲要打斜
枝旗巳經唔係打直喇

乳上支槍

如果同隻緍紗索尼子一樣大小重量
運費3千有找

妖尾隻艾爾莎咁似可脫既

應該差唔多
之前電擊隻白貞用SAL 運費要二千幾羊一隻
所以都係係舖訂算, 除非啲円跌好多

AP+隻黑貞仲有幾日就到了

其實我未睇過fate既系列, 但又唔知點解覺得佢好吸引
究竟點解會咁

有興趣

留個tg 慢慢傾

唔夠位擺 無計 pass左

因為真係好吸引

想買但高到放唔落櫃

訂多個櫃

買多間屋

訂左先算喇 清

巴打思維唔係幾好
唔係figure遷就個櫃
而係個櫃遷就figure先岩

Who

個表情

幻覺黎

哇 屌你老母個樣 做乜鳩

景品黎？

紫羅蘭永恆花園女主角會唔會出figure?

咪話之前出圖修改左做微笑樣,見到即刻放棄入依隻.
同ALTER個樣差天共地

係啊
千幾蚊既景品

我都希望有

嘩屌你老咪 家下我都唔知點放

仆街aniplex整隻咁既野出黎

17年收訂果陣已經係笑樣黎架喎

開埋出黎擺啦

成千銀買隻景品 真係覺得自己好on9

過2日拎貨再睇過
我就唔怕

係隻驚爆死條數超過呢隻膠20倍以上
就算出到黎垃圾我都無咩感覺

你又爆死左咩
抽左幾pack

今年未爆死過 想要乜就有乜

有無位carry下小弟

第一眼望落真係似景品 本來想訂A+隻貞德英靈正裝, 睇黎唔洗la

黑貞有alter個隻就夠

A+ d figure個樣全部都怪怪地，但我又講唔出個問題係邊，就硬係覺得差咁少少野

依隻仲要幾貴下

撻訂
撻撚死佢

屌 果陣唔識野仲叫個日本朋友幫我訂
而家又要寄返黎 想直接叫佢果邊賣左佢算
但好似玩鳩個fd咁

之前官圖

日本那邊的開箱評測圖

個嘴油少左色,成個感覺完全變曬

頭髮白左 燈光問題？

今日見到依隻好鍾意就鳩衝左
出下圖 分享下

呢條友照妖鏡黎
之前大A隻師匠佢都影得好撚柒

前兩日差d收左張訂單好彩比人要左先
我都係乖乖地等下年果隻alter算

反正有位,2隻都買晒

巴打有無訂騎馬果隻阿爾托莉亞 果隻都唔錯

除左屋企現有既靈一CSOR,電擊屋白貞,同黎緊既大A黑貞,A+黑貞,
其餘都係尼祿,唔會買其他

睇黎師匠好受歡迎 但我無玩過fgo 唔熟呢隻
而家主要草緊吾王同黑貞黑傻

千期唔好玩FGO

試過差少少比人拉落坑 但聽到要pay to win即刻唔想玩
打機方面一向免費仔

唔使pay to win
呢隻驚好在角色唔會比新角蓋過
你拎1星人都可以爆機

最難頂就係自已心癮同佔有慾

D錢拎黎買figure都好過買落呢隻驚到

我又無咩所謂 買咩都係晒錢
如果將課金錢拎黎買玩具我怕連屋都入唔到

買膠好過課金

賣ac既人走開啦

一定係。你figure起碼明碼實價必中。
但係你課幾多錢落去都好，都可能爆死。
無保底既情況下咁課法真係倒錢落海。
仲要你爆死既時候，隔離玩果個朋友就會十抽中，呢下先仆街。

我就係果D朋友

官圖就不嬲都信唔過既
不過A+自家造工不嬲一般般架喇

官圖gk上色，不嬲無限好

尊重 勤力打緊活動

巴打搵夠人未
有興趣

上面位巴打好似考慮緊,依家仲有位

晏D搵你,執緊屋

flare隻白貞幾時先出, 唔想入A+隻聖女

那個感覺是難產了 .都2年多了連個白模也沒出過.
等到角川,A+的都出荷,連慢吞吞的ALTER也開預定了

可以再影得好少少嘅

你咁樣不如就咁影個盒

鳩影咋

因為個櫃頂住左 我都無心影相

一隻figure keep得好可以擺到幾耐 ？
我有隻pop one piece 擺左3年發左毛

好亂

有冇抽濕機

唔好啊, 都無幾多隻全白既白貞揀

Flare咪姐係ALTER
慢係正常

有 但我間屋唔太潮濕無乜點開過

防潮包 定期清潔 都係呢d

我落雨都會開下
落雨成70%

過兩日去東京 請問秋葉原有咩鋪頭必行

你係就咁擺定擺櫃先？

就咁擺
無買display箱

買返個箱好啲

唔洗理
出荷先扣數

竟然係出荷先扣數,訂果陣做埋3D認證去收全額仲以為即時扣數
唔該哂巴打

精品拎貨一定要訂單

但係張紙擺左咁耐，連個原型師既名都冇，有冇人接手做都係一個疑問

Yes

唔見左點算

香港邊到有得買
我唔識用淘寶

Amazon JP買左景品

整櫃仲好

間房無位 唔想擺係廳

廳擺HT bb Mb playart改
房擺女女figure

諗住遲d換過張細d既書枱 再買個櫃
間房張床5呎太晒位

書檯唔好換細 會後悔

玩得起FGO既一係有錢人 一係歐洲人

寶5是什麼能吃的嗎.
我地非洲族群3PACK下海毛都見唔到條

賭得錢就預左架啦

唔知16號會唔會出bb呢

又無位

頭200石寶三左,之後10PACK

有無人有興趣

如果真係出到Excalibur 我買

有冇人有興趣，唔係好知咩價

即係真劍？

可以用到呢招我一定買

用到就唔到你買

係唔係2000蚊

要美軍黑科技先得

想問下各位邊到有機會買到全新既佐伯藍？

有冇咩異色版，唔熟

應該冇喎

仲衰過信和2樓喎...

太多野出唔晒啦...開多間公司分擔下
就好似alter flare咁

今晚食完飯返黎試下

巴打麻煩留個TG,聽日同你傾傾

巴打知唔知邊到有現貨

算係出名差嘅壽屋做得唔錯嘅pvc

壽屋好撞手神

壽屋差講既係頭髮處理

睇到扯咗

爆未？

分享下先

堅係唔掂喎

腳趾

笑撚左

唔係喎,真係有腳趾架喎

做得怪

遠睇就唔覺架啦

係 我就係覺得佢整得好怪

錢都比撚左,算啦

黑貞我只訂了大A 果隻

2隻都訂晒
膠好耐先出一隻,無咩所謂

BTW今次隻尼祿唔撚係街鋪訂
自己上網訂
隻黑貞到依家都未撚返貨

日本今個禮拜放幾日假，忍下啦

唔係,次次ANIPLEX膠香港到都係特別慢
唔關放唔放假事

得膠先係咁？我見之前fgo 戰棋都幾快到

fgo 戰棋另外有批,唔係A+佢獨家

想訂隻黑獸又怕比老母屌

咁老豆呢

死左好耐啦

訂左先諗啦

sor 巴打
問多左

所以GSC 成個星期都無更新過出荷

唔緊要 我一歲嗰陣佢已經走左
Btw 黑獸同好？

我嫌黑獸對奶唔夠大，再大d就好啦

咁都唔夠大！？巴打你想幾大

至少去到美沙姐級數啦

太刺激既野唔岩我

我頭先都諗緊係唔係呢隻

1/4果隻？

係 諗住放係房無咁當眼嘅位，但係1/4都要諗諗計

露晒點插埋閪都冇話我
老母剩係問點解咁性感
又評論邊隻樣衰好睇
最近買左閃亂雪泉抱枕
又話上隻夏娜好睇d
兩隻黑獸抱枕套等送黎

下次放廳睇下點

唔知訂唔訂好
訂左兩隻1/4貓同兔女郎 黑武士
驚冇位

1/4真係好L大

仲有兩隻1/4貓 公佈左會出
係咪又要買

跪櫈果兩隻？
定新？

好得意
我淪陷了

點gun

你阿媽啲朋友入屋咁點算

老豆老母朋友唔會上屋企
親戚都唔會上
咁細又窮上黎做咩
所以冇細路搞我d玩具

利害了

行版又大遲到

邊有位呀屌你個閪

仲未有勇士出價

我隻金蓮平時擺係房都係用返正常mode display

其實我對隻saber有d興趣 但屋企已經好多saber

有無tg？

有冇人係聖域訂個貨?我見出面街鋪出曬貨,但我等左成2個月都冇貨...

上巴哈睇到GSC助手21/8再販
唔知會唔會有埋白衣ver.

想入好耐

新葡京巴打係時候上水啦

去左日本拎貨，幾成板貨要處理架
等下啦

好似個閘都壞埋 上個禮拜去間鋪六點左右先開左半個閘，要彎低腰先入到去，唔知係壞左定扮無開

Rip

唔係掛
閘都唔整
應該主力網上單向交易

病左了 拍賣都無埋

人地有拍賣專頁架，你地都無留意

Alter 黑貞 100蚊 起
又推廣ACG 喇

新萄京 新萄京

冇人？

呢到好多都係現充

無figure 新情報啊 巴打
我有隻運緊黎 未到

今個月唔知有幾多隻DELAY

岩岩係group 見到，幾得意

得一隻寫8月下旬，有排

日本放左成個星期假
出貨日期無update

Amiami比錢出email慢左
關唔關事

法國屋企個櫃仔無位了

賣左個AC佢再買櫃

買櫃

無人要啦 依家個ac得個幾隻5星

又話呢個AC勁過你之前賣果個

無位 以後真係好鐘意先買

有以前個ac無既野 幾好玩既

今日係時候出啲Delay通知

全部如期出貨,大家一獲熟

隻黑貞精品到貨

點解amiami咁耐都唔send payment email
上星期四Oder

有興趣
可以e-mail度傾

無

英莉莉 28號出貨

又有隻延左去9月

係咪泳裝

Amazon賣好貴

加咗你tg傾

係

有無人今日拎左隻a+黑貞德 開箱睇睇

巴打淆啊？

我無訂呢隻 有d想買現貨

落大雨 都沖緊去拎貨

係愛啊

拎ed

已經轉賣左比人

Amiami係咪放大假
比左錢仲未send 送貨code
落左order仲未send payment email

等開箱圖

拎左隻廣志

拎左本書

買真男人

呢隻上到200
早知之前訂左佢算

幾高質

叮噹

其實景品有咩好玩和好睇？你遲早都會放比其他人，買shf最小有武器同手腳可以移動

一圖流
衣同甲上色無上網睇圖咁差 都有造到陰影同金屬色

個咀本來大獲
但原來set左出黎打埋燈係唔會覺眼 所以我就算了

千三蚊算係咁但可以更好

咩景品啊

腳趾呢

黑蚊蚊 我唔會理

有冇上下格櫃睇埋

擺住先

尼癡有新櫃

一直都係果個

原來唔止一格尼祿, 一直以為得一格專屬

多到無位擺,過多一年黑貞果格就會變成尼祿

this one

8

呢D 唔係景品喎 清

CHING你了解下乜野叫景品,乜野叫PVC FIGURE先

係唔係引用錯
上面隻廣志先係景品

好明顯佢係認為一舊膠唔識郁就係景品

@尼祿巴
移不動啲展示盒可唔可以一個疊一個
驚會爆

WHY NOT
但你係邊款先

呢隻:

但係會唔會裝得多figure
負唔到重爆開
好撚驚

我有個大既裝土人,痴死左3邊
其他都係上下燈果款

買呢D盒不如買個櫃

可以疊埋？
咁就放心了

學生哥
屋企人唔畀

我建議痴一痴D邊先

呢邊都見到你

找數未

呢個又如何

落膠水啦
唔係驚受唔到力,一驚你一郁佢就散開

FLARE尼祿公佈DELAY未

Native隻朝凪延一個月

Skytube 未返工
女僕

我本書

背後睇好似靚d

黑saber 係咪被人買左版權？Amazon jp 全部同黑saber 有關既都唔送香港，同系列其他角色就得

「Fate/Grand Order セイバー／ネロ・クラウディウス〔ブライド〕」の発売時期が2018年9月予定となりました。大変恐縮ですが出荷まで今しばらくお待ち下さいませ。

計劃通

今日終於收到隻阿爾托利亞 好想快d收埋隻遠坂凜

地台有買隻？

四隻

凜果盒有兩塊地台

見到有條友放1900蚊尼祿

更衣英梨梨肯delay未

尼祿果日精品見到有現貨1100

個網寫23號出貨

巴打曬埋撈
點跟

仲有個5蚊同水樽

仲有罐玉泉忌廉

水樽後面黑白係咩黎

隻大王係咪又delay

好撚大地方

其中一個衣櫃 入面放d唔著既衫

我意思係台面黑白似刀果樣野

我都係覺呢set賽車配埋隻牙櫻比較好
話晒FSN 3個女豬
遲下先出尼祿配玉藻

真係唔知有呢架車
長知識了

年年都有架
15年係呢架
16年係依莉雅
17年 FAP 紅黑陣各一架
18年 FEX 男女各一架

我覺得隻凜怪怪地 3隻就係冇買佢

隻隻都好高汁

電話腳

以前睇ubw 一開始好鐘意凜 去到中後段開始淡

貞德真係好撚大波
但個樣唔太掂

有冇巴打知秋葉源 or 中野 邊間有多女女figure買

按比例漲左

狗屋一時時做得好

卡卡西巴打會唔會買埋

咁多人賣隻泳裝學姐既
出得好差咩

係囉 咁多人放

諗住炒figure 賺錢
仲有可能有人FGO 大爆死還卡數

無錢

Figure邊有得炒
又大盒 賺唔多
炒得起唔多 炒得起既錢都唔多

要賺錢就應該玩hottoy

金蓮 瓶兒 賽車女郎 真係無人炒咩
學姐果陣岩岩出 一個人fb放幾隻 放售
唔係想賺 係咩

快過正版

炒得起唔多
唔係冇

錢都唔多啦 幾百蚊
你買得幾多隻
仲要搵位放

佢係想賺
所以咪話想炒figure係不智囉
邊有得賺大錢

如果識人拎貨平又識人做運輸
咁應該賺大錢

Hotttoys都係得ironman最炒得

出荷 即轉賣既 大把喇 清
專訂多人講既
點知呢隻學姐好多人巳經訂定晒
無得賺
搞到現家要放
仲有三個月轉老婆既人
當你唔再愛既時候 賺少少都係賺啊清
前度阻地方啊

炒玩具既係ON9

pvc跌價係跌最快

即轉賣都要擺幾日啦

D人買老婆唔破處等以後高價賣

有新作品又新技術又會再販

唔係老婆
係前妻

我覺得隻學姐出得幾靚又平
未睇過不起眼都想買

figure買左番來就唔賣架啦
賣出去既不如就一早唔好買

英梨梨 更衣 巳出

換老婆啊 清
仲有FGO 大爆死 找卡數

咁又係
未出貨已經換左老婆

FGO AC咪又係一樣

加埋延期
可能巳經變左前X任老婆

屋企積埋積埋好多吉盒諗緊扔唔扔

所以我後悔緊
而家重玩贖緊罪

又追擊

佢又好意思咁講野

之前又話冇影射

冇打算賣既就掉左佢lo

搞拍賣清死貨
夠膽死市價起標

呢間野係咪就黎摺
Figure賣到咁貴邊有人同佢訂

13算都做到咁
人無恥真係無敵架

幾時到尼祿屋開拍賣？

我唔會有貨壓係到
何來拍賣

提升知名度嘛，你睇下每逢有拍賣依度幾熱鬧

無本搞拍賣只會搞死自己

點解會好地地搞拍賣
係d人撻佢訂先有貨多ja
你估係貪平入多d貨係到賣現咩

分分鐘d人係出面食現貨都仲平過係佢到找條訂貨數

係佢到訂貨已經夠on9

佢唔係訂貨都拎去拍賣咩

上面係咪一個巴打講緊娜鳩一個回佢魔域

搭錯晒線
我都唔知答咩好

今日行過信和見到款楪祈figure 好想買
不過我見土人post話果間賣假貨 同埋真係好撚平
咁我想問下有無辦法分辨真偽 果隻已經絕版無得訂

你都識講絕版，仲比你搵到有幾何真
你講下間鋪係咩位咩格局已經估到真定假
唔係先上網搵人開箱d盒做對比

咁又係 都預左假野黎
唔該巴打連續答我兩個post
咁我追舊野都係用amazon算

amazon亂咁買都一樣

全新都係？

同淘寶一樣,一樣有人放假野
之前有巴打中左招

由廣州發出

e d又要睇賣家評價

扔上黎一齊研究

我都唔明點解仲有死忠搵呢間垃圾訂野
真係送錢俾佢使咩

可能係自己人扮客

話唔定真係有一班有錢佬覺得一千幾百猶如垃圾

佢哋覺得「俾完錢又得到自己想要嘅商品」=值

根本冇興趣格價或者自己上網訂

呢d人大把
最奇就係有護主犬既出現

新手一問
呢隻睇返2年前出係咪搵唔到嫁啦

唔難搵
不過宮園薰幾隻都有老番

新果隻1/4 紅莉栖好正
但係太大隻

有冇人知道聖域天國宜家咩料
早兩年都有訂開 有貨收
最近先玩翻figure 訂咗幾隻黎玩
係留言見到有人話咩海關
之後google咗陣 啫係點

日日追佢比貨再唔係要佢賠錢

病情唔太樂觀 好擔心佢

唉 屌

想入手，1/4成42cm高

你個名一定要入隻啦

關卡卡西咩事

都唔係講你

好在我早排退哂訂, 無拖無欠

仲差一隻咪攞

Alter打工戰士好撚貴
一千起跳

依家隻隻都咁撚貴
一早麻木晒

訂得好少？
只差一隻算唔錯

隻隻都1k up

店主?

已經訂咗壽屋同GSC再販

點都要有隻1/4

1/3,1/4 不可少

兔仔戰隊

買完先知放唔到你就仆街 又難賣出去

點會唔知放唔到
放唔到都要放

唔同谷都見有人覺得海外版一番係老翻
龍珠,op堆出左咁多又唔見佢地講

好正

米青仲未到呀

睇黎隻a+ 黑貞放得出了 咁多人想收

隻金蓮過唔到海關 開左仲放唔放到$1000

壽屋果隻真係唔靚
助手我老婆都訂唔落手

你位海關咁嚴？

雙頭龍插住對外

膠post點解連figma都有

不用分這麽小,大家都係二次元囡囡

都係同一班人

開頭佢都唔知呢隻野玩乜 之後佢見到個盒上網研究左一輪 琴晚放工返黎叫我得閒賣左佢

咁得閒上網查

買件貴少少既衫都嘈果d

唔想理佢 日日返早收勁夜邊得閒攞去賣

你得呢隻恥物？

係 其他都係fate 土人 進擊巨人

好慘
香港真係女尊男卑

買多幾隻就唔理你

唔理係唔再理你買咩

[member]由於店主略為好轉，本店將會在數天整理商品後恢復正常營業 hmm[member]

嗰隻個姿勢同個樣都麻麻地，不過照入
Btw 已經訂埋Alphamax嗰隻

Alphamax果隻好撚正,壽屋果隻主要係個樣問題
GSC果隻等佢再販好耐,最有原作味道係呢隻

金蓮算正氣㗎啦喎
諗起前幾個post位巴打同女友一齊買恥物

呢句真,金蓮唔玩雙截棍其實無乜野,
反而瓶兒整兩下條底褲跌落黎就仆街

女僕延埋去9月

正常mode 其實普通figure 一隻

貓貓好正常wo
你想除晒佢杉？

我講緊跪凳果pair,呢隻有露點

1/4都可以露

想擺出廳露

中左好多次伏
係咁跌

真係咸濕wo

低俗想法-咸濕
藝術品-突顯女性線條美

睇黎呢到好多藝術家

自己心照

hk好撚奇怪，人地大陸仔個個要減價出售

好想直接放啲露點figure出黎
重係差一線
家陣最低限度重有胸貼

最多係房露
未試出廳露

有無巴打知邊度有得買45cm高既display箱
打算買個黎放隻alter 黑貞

問左海關未

呢隻正常野佢無得唔比啦

點解要問 新手唔識

海關會扣留貨物
嚴重會禁止入境

Display箱都唔比買？

點解比

有犯法咩
因為我都想買所以想問清楚

犯咩自己上網查
定我認真左

佢個海關好似係指你老婆/老母/女朋友
如果你屋企唔係女尊男卑咁就無事了

屌 原來係咁
自膠

仲會變賣套利

你係咪真心咗

真心左 最近個人onon99咁

走私品係要拎出黎拍賣

日日無論上fb group定連登都好
都只會見到男士買件玩具都要做賊咁避佢地個海關
到底香港仲有冇真男人唔止冇比人管仲可以管返人地買唔買衫/手袋/化妝品果d野
利申:冇女毒撚

你d野（咩都好）就垃圾阻住晒
冇女 老母都係咁啦
佢d野就當寶

好少買杉褲鞋 買晒玩具遊戲機電腦
通常執細佬唔要既杉褲鞋

第一隻黏土人開始我每次拎野返屋企老母都會哦我又買無謂野
基本上每次都無視 佢有佢講我有我買
不過我老母好有趣
就算係買參考書，用淘寶/博客來成箱咁運返屋企佢都會覺得係又買無謂野，但如果去書局/書展一本本咁買佢又冇野

有無人玩開抱枕

一野突破佢極限就得架啦
p.s.果陣拎左部ht 蝙蝠車返去
之後無再出過聲

定時比下錢老母
就唔理架啦

呢樣真
佢覺得你有錢買玩具都唔加家用
上次買張eurgo人體工學椅
話咁貴 之後塞幾千蚊就冇講野
不過買玩具就一定唔理佢

得兩個套
夏娜同雪泉

兩個黑獸仲未到

我有個賴光抱枕

個芯邊到有得買？

你條女一樣咁毒咪得

日本森林

呢到位落雨淋病巴打
屌打晒我

咁抱枕個芯呢

咪日本森林

加埋隻英梨梨就好撚阻訂，要霸成格

巴打戰隊數+1

最鍾意既角色出抱枕成日都無2way
其他物料真係差好遠
就好似鍾意既角色出得果一隻figure
而果隻唔啱口味又或者果隻質素好差
變咗雞肋
買又係唔買又唔係

擺出黎個效果同幅畫差好遠
睇完想放晒佢地

依個年代竟然有唔係2way既抱枕套

我都覺得麻麻地

原來係咩樣?

一講就諗起辣妹子，好鍾意佢但出得3隻figure仲要一隻柒

新手一問
如果想搵返啲舊figure 係咪都係信和/上網

但上日amazon/y拍又好貴

隻figma仲未到

我個櫃黑色影落樣衰啲姐要還原原畫邊有可能，起碼整個場景先la

唔係櫃問題，係佢地得分太開
唔係想既野黎

巴打 I know that feel 最想買既得一隻figure 相信巴打都估到係咩

搵兩個膠架浪高後面果兩隻會唔會好d

睇你d款死唔死
信和假野易搵

你個名？

冇錯

娜鳩屋又搞拍賣 今次仲要有果隻a+黑貞
十成係有人唔要貨啦

實力其他角色都少啦

仲要好難有下一季
都唔知有無第二隻

所以我全部買晒

其實figure 好多都係跟原畫整
一之瀬帆波都係跟小說果張圖黎整
你用返張小說圖黎對比 唔算太差

試下去埋淘X搵

有睇過呀

不過想搵返日版 所以先係度問

係唔算太差 不過得一隻太少啦

撚鳩屋 真究極日版

我哋嘅「個人化代購業務」要做到乜都買到，
自然會接觸好多唔同嘅供應商，

乜到買到嘅「個人化代購業務」：xxxxxxxx

支持

有日版 wo

日本內銷版

個櫃唔夠高 枝槍會頂住

好想要呀

格式1
你好， 由於店主剛剛完成工作， 現在 正在休息睡眠的狀態中， 敬請留下訊息， 店長將會大約於三點至四點下午睡醒的時候進行回覆

格式2
我剛剛出院我整理一下之後回覆你我現在也有一點兒混亂抱歉 過兩天回到店鋪就會通知發信息給你 我先確認一下 沒有問題的會發信息給你

格式3
以下是自動回覆訊息，

特別通知， 店主於凌晨 由於身體劇痛 所以 前往急症檢查 留院觀察中

信息的查詢 也會在店主 起身之後盡快回覆

其實有冇巴打見過間鋪開，打算上門問條友幾時比到貨我😡

你拍賣寫幾時到貨？

發售後一個月到貨。

但等左超過2個月😭

4個月 here

不如直接去醫院搵佢啦

我上年11月到貨今年八月頭都沒有 所以早排激鬼氣退哂所有拍賣嘅訂

多謝老世做左一年免息貸款

我上年八月第一次拍賣，真係岩岩好一年

點都好有錢退都係件好事，退返黎嘅訂夠我買大A黑貞有餘，當店長幫我扣住d錢唔比我亂買野

我都好樂意幫你hold住啲錢

開封済みの商品です。 経年劣化により外箱にスレ・キズ・ツブレがございます。 外箱窓部の一部が剝離しています。 フィギュア本體は問題ありません。 パッケージ美品をお求めの方はご遠慮ください。

想問佢係咪話淨係個盒殘
佢平其他一截 諗緊搏唔搏下好

呢一對好似唔錯

開封済み = 開左盒

係，開過但個窗甩左d,本體冇野

點解唔叫佢賠錢而係退訂😂

叫佢賠都唔會賠啦 費事激到佢又入廠

理得佢 講真，大條道理叫佢一係比貨一係賠錢

呢個post主要討論性域同撚狗屋
以防新手中伏

有d廠有埋兩種材質比你揀
剩係得polyester真係比狗屌

有, 反而無
咁想幫我慳錢

.COM唔係乜都有架

咁咪用jp買再轉運

娜鳩又開post咬魔域
仲講到做代表搵律師
佢係咪係魔域超低價bid左成堆貨諗住一個轉手原價二十算賣比客點知拖左成年都未拎到呀

正義撚上身

五十步笑百步

jp唔會寄轉運地址

佢咁攪會唔會攪到收皮到最尾連訂都拎唔返 到時比人屌死佢都似

尼祿屋黃雀在後

不了
我不嬲都係食風等黎人幫襯

英莉莉個bar係咪痴實左 唔知點解硬係覺得可以除左佢

btw qc點? 訂左未拎

e個好笑

影響同業風氣
可以點影響

明明走嘅路線都唔同

等睇魔域開post還擊

其實佢D交收post係咪自編自演
見巴打係咁屌魔域派唔到貨

有懷疑過
佢之前去完日本返嚟派貨果次
有逐張遂張交收相開嚟睇
有好多幅都同衫同手機隻手又差唔多
但都有可能係一條友bid勁多野

有幾個枕套但無枕芯

一次過爆晒兩盒 alter真係好高質

隻手係聖域條友黎 之前去拎貨都係拎張入數紙比佢影

係佢隻手黎
之前佢影張單我隻手都冇入鏡

現貨一手錢一手貨
唔會拎唔到既

要先比錢，3日後有冇巴打攞到現貨

樓上咪有人拎到

Quote 咗我都仲問

可能覺得你係絲打

我見有d拍賣有時拍拍下仲高價過出面買

有J絲打

可能為啖氣

買啦 好好攬

痴線
都唔知間野幾時開
買現貨過完數又要等你開鋪再出黎收貨
咁我不如直接黎收貨時比錢唔好
有貨有錢，冇貨行開

之前好似有索尼子放係太熱嘅野飲熔咗

唔會擺佢係D杯面上啦

放係tenga上面

襯色

請問deadpool 1/12買邊個牌子？

有現貨個D 都ok 訂就不了

alter 買左3次 的確好高質
但延遲好耐 價錢都貴
一分錢一分貨

不過都係a+ 最搶錢 質又一般般
1/8 白貞1200

果隻1/8黎嫁？
唔太清楚你講緊邊隻

隻赫蘿好想買

本來都諗住轉運
果邊偷偷地係8月25 new item加返我想要既野

買

F/A 果隻
個 pose 其實幾好睇，不過太高了

facebook group 見到有人放2手 $750

咩group

我見好多都不公開群組

係咪日版先

我唔知依隻市價幾多 ，咁啱見到姐，自己睇

二手display過連實物圖都無
仲要成750
真係信者得求

我之前係FB收,1手800

隻源奶光係咪delay左

好似去左10月啦

係咪好正常

佢準時到你先驚

聽日開訂

gsc特典船
露易絲 Finale 結婚禮服 Ver.
-2

赫蘿 狼與辛香料10周年紀念Ver.
-3

figma 惠惠
FULL

土人JOJO
FULL

土人 邪神醬
-1

土人白血球
-3

土人西蒙
FULL

有興趣留TG

泳裝err已到

已入原色
考慮跟入唔入異色特典版

隻野有賓周

就係要玩大鵰

個盒好呃位咁
等緊惠

惠個盒都應該係咁"牙炸"
睇圖ERR同學姐個盒一樣

好多隱性gay佬又出哂嚟

你自己無咩

咁除左有大鵰 仲有 大波波麻

大把figure 都大波波喇
係要玩妖物

妖物老是常出現

冇咩figure有j又靚 應該要入返隻

不過我都係想 rocket boy 快D出隻 對魔忍莉莉安娜

思維正確

新手想買 香港有無得買one piece the best editon

無得除衫，不了

眼鏡廠 當然有

巴打想問聲邊度有得買

草帽本鋪
Fb搵草帽本鋪
好似有現貨

有無巴打要，訂價平100賣

堅野黎？

Amiami唔見有得訂既

native既野 a咩ami

Naive都送香港啦
3000¥運費

有冇咩異色係受歡迎過原色

堅野

唔該巴打

呢隻野d腳趾做得幾靚
搞到我都忍唔住訂左隻

巴打係咪要

又要訂 kill me la

有埋個台咁有意景

水著尼祿同貞德竟然出到貨

好普通既盒

斷腳未

輝夜月咁撚貴

我之前退3千幾，佢又幾爽手wor

可能佢本身激嬲左個肥仔，所以玩佢

尼痴快啲出開箱文

1-9號係日本,最快都要10號後打

去日本會唔會又買

點退? 就咁FB問佢?
我果幾隻拖左兩個月, 退黎課番落FGO好鳩過

追到無得再追
轉戰台場買高達

等睇遊記

係, 一樣facebook inbox佢 應該多數會比佢拖一兩個禮拜左右 (理由：唔得閒，要時間安排之類 ) 不過我退個陣佢重未入廠, 宜家唔知會唔會退得咁順利

我今次一出貨就問佢係唔係一個月後就有 佢就答我10月前(件貨八月尾出）
即管睇下點

今日新開訂隻darkness cls 以為去咗第二個系列

呢個係小說ver?

XA>>>>>A

認唔出

依隻角色係咪無公佈過出土人或者figma?
佢人氣高唔高？ 好似無咩人討論咁, 我無玩fgo 所以唔知

肯娘係動畫好快死仲要唔識講野

係FGO推返起人氣

有莫老豆互動加分

即係無咩人會入？我見佢係saber階級，唔知入唔入好，我有股saber癮 定等佢出figma?

有愛咪訂
e d唔算熱門款,要後追應該唔難,最多係日本訂
figma,土人 d有生之年啦

X體操服>>>>>>>>>XA
最衰X體操服淨係出過景品
雖然我平時唔買景品都買左

無乜可能出到figma

EMS原來咁快
隻女武神前日夜晚比錢今朝就到左
晨早流流比郵差嚇親

果隻唔差

算是咁

一定要露入面個件？
我覺得alter呢款都正喎

秋葉原邊間figure displays?

有無清要孤注紅美華單
訂金減150賣

兩個係同一個人黎架咩？ 後面個隻都無saber 面

咁依度有無人訂咗？

迷X同迷XA唔同人
之後又會有個迷XX

玉藻bb

坦克去左邊？

媽我好亂啊

屌 amiami 十幾萬yen用唔到銀聯找數

妥善保存中

我又要post

經PayPal 用銀聯都唔得？我平時visa 都經PayPal

第一次比海關查箱

張雪梨紙比佢地撕爛左

以為屋企海關

個海關見到隻腳已經唔洗睇落去

屋企海關話只要係靚女就可以

又係死毒撚

即係唔比買機械人同男角？

簡單啲講全部都係saber面

武内崇畫的大部份女人

唔係, 係啲角色要靚, 唔可以醜

有咩係醜

我老母呢排日日望我d figure

女角正常大部分都唔會醜

有訂左 ,肯娘暫時得出依隻,喜歡這角色基本都無咩選擇架喇
其他就得幾隻GK,玩不來

你嘅figure係邊種先

「正常」

大部分

普通fate個d
同老母講百幾蚊隻佢都話 下 咁貴？

用邪神講有咩好講....

出黎做野之後
同屋企人講過千都無野了

Btw咁同望有咩關係

我出黎做野用自己錢既屋企人就唔會話d咩
我老母仲讚隻拉姆雷姆好靚

做得靚就望架啦
係廳舉鐵開youtube睇人開箱
佢哇哇聲話整到好似咁靚

【原型画像公開！】『東京喰種：re』より、霧嶋董香の原型を初公開！そして本日よりアメリカにて開催されております「Crunchyroll expo2018」にて原型を展示中です◎ 会場にお越しの方は是非お立ち寄りくださいませ！ #東京喰種re #crx2018 #コトブキヤ

等埋上升先 , 睇下羽赫做出黎會唔會透返啲

同佢一開始個交貨日期差幾多?

痴撚線......

想問下你地多數係FB咩野GP放Figure
有冇link可以參考下
本身冇加入呢d群組

另外想問下呢隻未開大概可以放到幾錢
唔知而家咩野價

上面有巴打搵緊 好似係

呢隻好似呢到有巴打想要

隻露易絲 好似轉左特典喎
唔知 大家知唔知

睇落都ok啵
等緊金木個final 天使mode figure

終於有隻女帝係正既

條蛇好大條

以為你講fate個隻

我都以為係

定其實係我get錯咋

有無圖講下邊隻女帝
Fate個隻就買了

Phat 新個隻？
唔太鐘意靈4 不過都會買

想問下而家大概放到幾錢
同埋有冇放figure fb group推薦

就係講緊呢隻

唔係講笑
我真係想報,次次問都話有,次次去現場問都話未有

上面坦克巴笑死

由你踏出第1步

革命第一人

睇到女帝個價
我真係忍唔住笑

等睇出figure

唔覺右邊兩位會出

a+可能難d

all in

依隻好正

成球野

想問五月係咪淨係會SMS唔會whatsapp架？

政府真係亂咁批

唔係幾信成球

20算變19算

搞手只係想打個和

我想知佢憑咩攞7位數
唔係初創通常都只係幾十萬咋咩

我racing saber 都未撚攞到呀仆街，落去又成日唔撚開鋪

睇返係幾十至一百萬,一百萬係最高資助額
攞到盡一定有後台

係聖域天國 bid左野既人依家點

業界良心

做完個價重輸比出面堆鋪

換個形式繼續撚狗

其實似有

訂左隻女帝了

FB gp 見過有人放全新特典1700

我見普遍都係$1600～1800

邊個巴打報串

成兩千銀啵

小二，來二斤花生

from MB post

梁國雄議員請你坐低

個page好正

【2018年9月確定到貨商品】

●9月13日（四）出貨
GENCO「超級索尼子 赫斯缇雅ver.」JAN：4560351951667

日本玩具既日本內銷版

LIHKG @ Android
有無巴打解答到我問題

遊城十代
9月28日 出荷
我第一隻唔係女既figure

我係佢度bid到成7-8隻,最早果隻好似都有成年半
不過好彩最近追撚到佢退返晒所有訂

借錢冇利息

上埋毒果

我一定追撚到佢比貨，有貨一定係賠錢，邊會退訂咁著數

冇貨要賠錢

真心膠

好冷清

去晒隔離post

好撚正

有咩po

TG group

有冇巴打見過 美柑女僕版

有tg group?

見佢地之前成日留底TG傾
利申：冇用TG

隔離假膠PO

佢地傾交收價錢咋麻？
我係到呢咁耐都唔覺有group

無位又想買

Bro

買左再算，唔拆盒望住隻野都好開心

睇中邊隻

日本d膠好撚貴 好彩無隻岩

邊度有得買d野浪高後面d figure

亞膠力？

搵到野浪高了

我拎鐵盒 game限定版浪高

我拎d 模型 景品盒算

想問下淘寶移不動展示箱係咪通常d figure就黎出或者出左先會有for擺果隻figure既箱賣？
我想遲下買個黎放alter黑貞德 見佢而家有a+黑貞箱
想知有無巴打係呢間野買個display 箱想知質素如何

amiami國際果度係咪訂左就一定有貨

刻幾隻字就貴成倍
你求其搵間整個淨盒平好多

第一次用

移不動客服寸過馬撚又越嚟越貴
當初入坑果時係幫襯佢屋企大部分盒都佢地整
但依家都係轉會了
仲有佢地包裝都好廢下

泳裝版嚟講呢隻正啲定之前Alter嗰隻正啲？

巴打有無好介紹

依家淘寶隨便搜尋邊間平就gogogo

尋日行過深水埗
原來性域咁偏僻
好多南亞好恐怖

南亞睇場
睇你班人點樣追我訂

岩岩買左兩個移不動,慢慢砌緊

岩岩入左千值鍊隻迷女X
想買個盒裝但又冇出專用展示盒

嘩

巴打好正。，有無art work 黎我想跟住訂比我隻ath

Rah

Rich

擺住先 好撚攰

移不動有個現成買,但佢係FOR 1/7
我係PM佢改SIZE

我都想有咁多位擺

執下就有位